屌，我啱啱去元氣食霄夜，懷疑壽司，店員都唔乾淨，而家肚痛緊

叫左碟玉子壽司，一杯麥茶，見到個店員串緊櫃桶底

唔講喇，而家去痾屎先

打電話啦

pish

睇醫生先

報食環署

報食環。腸胃炎可大可小

吊你仲食元氣

叫咗你小心d啦仲食 我就一定唔會食嫁喇

"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"

難分真與假

【消委會報告】魚尚三文魚、元氣吞拿魚有寄生蟲 10款吞拿魚重金屬超標（附名單）

仲食美心集團？

屌你屙屎咪又係揸住部電話
繼續講啦
不過講既同時用1823 app報食環呀
費事間嘢再害人

1823 1823 1823

有唔舒服記得打1823

一個人既食物投訴會食環查，集體食物中毒就要衛生署搵醫生去查架啦，會仔細好多

利申：路過

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

睇完醫生記得告比食環知

投訴啦